高院頒臨時禁令 禁網上煽動武力傷人或毀財物

沒有英國人香港只是一篤屎同尿.這就是香港脫英華治之惡果

高院頒臨時禁令 禁網上煽動武力傷人或毀財物

律政司以公眾利益守護者身份，今日（10月31日）向法庭申請臨時禁制令，禁止任何人在網上及其他平台，包括但不限連登和Telegram，有意圖散布、傳播、發布、重新發布任何資訊或材料，促進、鼓勵或煽動任何人威脅使用武力，非法對他人身體或財物造成損害。 法官聽取律政司代表陳詞後，決定頒發臨時禁制令，禁制令有效至11月15日案件提訊。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該